大陸仔半島酒店天台睇風景 累消防封路開氣墊

內地男半島酒店天台睇風景 累消防封路開氣墊

【22:35】事主為內地男，據悉他自稱上天台睇風景

晚上9時許，尖沙嘴半島酒店內有一名內地男子站於危險位置，警方到場封鎖酒店對開的馬路，消防處亦派出高空拯救專隊到場協助，並於對開梳士巴利道張開救生氣墊戒備。至晚上10時許，男子返回安全位置，由救護車送院檢查。據悉，該名男子報稱上天台睇風景。

運輸署宣佈，因有人在危險位置，梳士巴利道紅磡方向近漢口道的部份行車線及漢口道九龍公園方向近梳士巴利道的全線一度封閉。

一腳伸佢落去啦 屌你奶